#Billiard FCG

É um jogo feito em C++ usando OpenGL 2.0 como parte da avaliação da cadeira de Fundamentos de Computação Gráfica.

Bastante rudimentar e incompleto, apenas para demonstrar os conceitos mais importantes aprendidos em aula.